{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67040&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 케이원호텔"
    },
    "text": "計35台の駐車スペースを保有しており、地下鉄号線である松炭駅とのアクセスが良いです。 また、松炭市外バスターミナルまで車で2分の距離に位置しています。 客室の内部施設はミネラルウォーター2本とウェルカムドリンク2本、無料Wi-Fi、電気ケトル、ホテル級以上の寝具とリネン(シモンズベッド)を備えており、アメニティもご提供しております。 防音設備もしっかりしていてリラックスできます。 ウォッシュレット、冷蔵庫、エアコン、ヘアドライヤーなどが客室に設置されており、アメニティやガウンもご用意しております。 充電用USBポートも備えており、充電器は身分証明書を預けてからレンタルできます。 スマートテレビも提供され、インターネット、YouTube、携帯電話のミラーリングが可能です。 フロントと全施設はドリンクや氷を提供し、コーヒーやLGトロン洗濯/乾燥機もご利用いただけます。 予約の際には予約番号と身分証明書をお持ちください。 未成年者は利用が制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 ご家族入室の場合は、ご家族関係の証明をお願いしますので、ご了承ください。 ホテルの器物の破損や盗難時に損害賠償が請求されることがあります。 追加人数は2人まで可能で、1人当たりの追加料金が請求されます。 現在は新型コロナウイルス感染症の強力防疫を実施し、お客様が安心してご利用いただけるよう努めています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車スペースは何台ありますか？",
            "answer": "35台の駐車スペースを保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのアクセスはどうですか？",
            "answer": "地下鉄松炭駅とのアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから松炭市外バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから松炭市外バスターミナルまで車で2分です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはミネラルウォーター2本とウェルカムドリンク2本、無料Wi-Fi、電気ケトル、ホテル級以上の寝具とリネン(シモンズベッド)が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "客室にはウォッシュレット、冷蔵庫、エアコン、ヘアドライヤーなどの設備があり、アメニティやガウンも用意されています。"
        },
        {
            "question": "充電用USBポートはありますか？",
            "answer": "はい、充電用USBポートが備えられています。充電器は身分証明書を預けてからレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室にはスマートテレビがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはスマートテレビが提供されており、インターネット、YouTube、携帯電話のミラーリングが可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "フロントではドリンクや氷の提供、コーヒーやLGトロン洗濯/乾燥機の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "予約の際には予約番号と身分証明書をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の利用は制限されており、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ご家族での入室の場合、何か証明が必要ですか？",
            "answer": "ご家族での入室の場合は、ご家族関係の証明をお願いしております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの器物の破損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "ホテルの器物の破損や盗難時には損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "追加人数は2人まで可能で、1人当たりの追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症への対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、現在は新型コロナウイルス感染症の強力防疫を実施し、お客様が安心してご利用いただけるよう努めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 613
    }
}